覺不覺單比利係英超最被低估球員？

近年熱刺成功佢功勞不下於eriksen kane alli dier lloris

又hold 波撚軌

已經勁左好幾年
不過防中無人野

今時今日有睇開嘅仲有邊撚個低估佢

熱狗成日吹奏單比利啦
佢地話重要過Ali Dier

不嬲都勁

佢D護波好撚勁

唔知邊個隊友講訓練當kompany 狗咁撚

的確係 好似阿狗冇左卡蘇拿 唔識向前帶一樣

佢踢撚到gut 下gut下都救單刀
可惜後尾個下包越位

但已經係成隊熱刺入面打最好

巴塞一齊買左2個丹比利 到時點講波

個下佢好似傷傷地

無計 輸運

FIFA 得82
嚴重低估LA

大力神長期被低估

識波
身位 護波 世界級

踢富咸果陣仲係前鋒攻擊球員
希望佢同另外兩個法國丹比利齊齊打箭頭

佢hold波過人真係教材黎，可惜分波真係爭d

撚傷到文員先講啦

點先算成功

用身位un爆亞衣